big4 cyber security 點排

4間嘅risk/cyber security team邊間最適合fresh grad？文化／實力／客源／workload等等

利申 year3 jj想鋪定路下年入

咩u 咩hon

屌間間都差唔多架啦

呢十年八年都係呢consultant當道， 但其實好多都係paper consultant， 乜都唔識， 淨係一味齋吹

做都係搵vendor做

呢啲生態會唔會有一日改變？

Paper consultant的確係仲有價值
你話佢地鳩吹，其實唔係鳩吹得哂

三大cs

差唔多？

Pwc RA其實有冇advisory 既工作

pwc ra都有consultant

好奇想知

Advisory 同consultant有咩分別？